岩岩厚德商場m3 sports比店員侮辱睇衫示威者係「喪屍」!

唔好意思個示威者係我
岩岩參加完合法遊行諗住去買件衫換
成間鋪得我地兩個
女店員Letty就因為我地著黑衫就同另一男職員大叫一句「喪屍」

我隨即同佢理論
我問我地著黑衫入黎點解就要比你鬧
職員Letty即刻支否以對，話咩我地講咩係佢地自己自由。
我話而家你地擺明侮罵緊我地，咁你指既喪屍係指咩呀？
佢講左好耐先話我地講緊電影之麻，唔得咩？
最後同行友人叫我唔好再同佢拗，比佢勸走左。

之後我朋友媽咪聽到後忍唔住落去同佢對質 佢依舊死撐唔應，但姨姨霸氣太強引到其他示威者入黎屌佢，佢最後淆哂底冇聲出。
本身拍左片 但姨姨應該唔想比人認出，所以我唔放條片上來了。只能cap條撚樣個樣出黎。

多謝今日姨姨同咁多手足仗義執言，希望大家比藍絲胡亂侮辱攻擊時都可以今日班手足咁齊心幫手。
最後#光復香港#時代革命

要加“慎入”
支持屌柒佢

tko gateway呢啲柒名

投訴佢啦

Page傳送門

投訴
入黎幫襯仲要俾你屌

推

係時候發揮香港投訴之都嘅精神

點解對家絕大部份都係呢d樣？

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

柒頭肥西

因為相由心生

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

幫你推

年紀大, 學歷低, 冇思考能力既人傾向支持政府

廢中

等執啦

廢佬 屌柒佢啦

肥婆冇一個係無辜

相由心生